做緊鋁窗維修，你問我答

萬六

條防水膠條甩左，整返要幾錢？兩隻窗都想換

幾多隻先？

你預都要幾百一隻，因為太少窗同都係要拆窗

咁換玻璃，一隻窗幾錢到？

易唔易入行

唔記得，幫你問下

我都係靠人介紹

點會唔驚

200左右你預

料錢

我廁所有隻窗 280mm x 1000mm, 要幾錢？要包埋搭棚

泥水窗定套窗？

讀個課程考埋牌，part time接job咁做，有冇得諗

我唔明啊巴打，本來係玻璃百葉

政府個驗窗計劃,應該點搵一個好公司,唔想比人搵笨
同埋啲師傅會唔會話要換嘢而收多錢咁?

窗台擺滿嘢搬開都幾麻煩...

套窗 指唔折舊框直接套個新上去
好處唔駛搭棚，快同平但隻窗會細左。

泥水指傳統做法搭棚折舊框，做防水，裝新窗。

有d難
因為你無人幫你搵單

睇下你想點做

泥水窗姐係搭棚成個窗框換個新

套窗姐係就咁拆左你隻窗然後套隻新既上去吱返玻璃膠
不過會細小小

通常都係叫你換窗鉸或者釘

你可以間間搵晒睇下邊間平

同埋膠邊， 手制果d你覺得未爛可以唔換

睇下隻鉸同釘有冇生銹，一般都要換做不銹鋼

預幾多錢度？

睇下你搵間公司收幾錢隻同要做幾多隻

500內

其實我覺得窗鉸位松 但是換窗鉸是咪要搭棚？

換鉸唔洗搭棚

拆入黎起走廊整大多數

請問淨係玩聽兩隻窗嘅窗鉸 有無人做？ 幾錢度？

有既

不過你預一定會貴d

記錯，料錢7至80左右

巴打做唔做換膠條同換玻璃？
PM thanks

做過整窗師傅 宜家做緊驗窗sale
想做學師我公司都請人 白紙一張既話600一日

膠條基本上係要拆隻窗先換到
玻璃就睇情況現場環境

正常都冇人理你
你搵屋邨啲五金鋪都未必so你

Tg: lihkgonedollar
可解答大家有關強制驗窗，一般維修鋁窗既煩惱

騎劫左

最主要係怕你隻窗跌落街
一間好既公司/sale 佢會分開 必須/自願既維修項目
詳細解釋你聽 報價單寫得明確

我做過最高69樓
心入面不停講 唔好撚望下面唔好撚望下面

師兄 係邊間做緊 可能同公司呢

其實6樓同69樓都分別
btw 而家BD搬左 驗窗價有冇高到

我幫我朋友打工都係多白紙小小

泥水窗指定要做磨耳你地幾錢呎？50料，唔該

我公司就兩星期一次 現金 有工程底可能高少少

我自己有相熟師父 可介紹你 pm me再傾

1999 唔明喎

鎖窗果個交位鬆左有無得整

你指開關手制？ 一換就成隻換
如果淨係一兩隻 你落樓下五金鋪買 用拉釘鉗自己拉鋁釘算啦
一支螺絲批，拉釘鉗，幾粒鋁釘，done

問多少少 浴室窗中間有個風扇
唔知點解壞左
可以點換 以你經驗係壞咩

定係指開閂窗時鬆？
換鉸既話 開得郁既就計一扇 有需要pm me話你聽

你指抽氣扇？

你換番同尺寸就得
你想轉既話 就要做過塊玻璃

岩岩養左隻貓要裝窗花，本身搵左間不過落左訂又話冇料起貨。而家要搵過間

我要做14隻

詳情係點 講黎聽下 tg都可以

係呀 個手制 四隻有兩隻鬆左

要換 冇得整的

係咪可以自己換

你指係玻璃定抽氣扇？
玻璃自己換就冇乜可能 因為需要既工具比較多同複雜
抽氣扇你自己買過把同尺吋既自己jam番線就可以

Tg

歡迎歡迎

巴打 我有QP牌 可否介紹我
我想做炒散

打風隻窗喺底下個框同隻窗條膠邊入水可以點攪？平時落雨唔大風無事

問題有三個可能

一，防水膠邊老化 功能失效
二，窗外玻璃脫落
三，窗鉸變形，使窗戶同窗框不能達至緊閉，水由外滲

要小心 積水唔清理好 鉸同釘長期濕水都會令到窗鉸甚至窗框出問題

順手問多句 牆身有冇滲水跡象

實際情況要睇過先知 有冇出事既時候(滲水)既相 有就tg我